好男人冇人識欣賞

絲入 一人一個對男朋友失望到極點嘅經歷

睇完個post
唔明點解啲廢人/當女朋友係飛機杯嘅人都留得住女朋友
願者上釣

個閪俾啲垃圾fuck boy屌到爛哂反哂皮
然後搵啲有錢男人埋單

有咩問題呢?

你又冇fuckboy屌女嘅能力
你又冇錢 返去訓啦柒頭

搵你埋單咩？ 如果唔係 關你乜事

女：「I want serious relationship，但毒撚好毒、好悶」

港女就係賤

是

不嬲都係架啦
越有條件嘅人越閪
越好人嘅越冇條件
所以做好人，一係好傻，一係好命

一語道破

男人又會欣賞好女人咩？
個個咪又係狗衝啲臭雞到
比人撚狗咁撚
就上連登狗吠
呢個世界冇女仔，全部女人都係雞！！！！！

唔㨂毒撚
抵死

你講緊我？

其實男人係咪做完的女人係唔會娶

係

你講唔係處女？
唔係處係差咁d 既，但拍得耐真係夾都會結